<resources>
    <string name="app_name">QrTeacher</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="menu_notifications">Уведомления</string>
    <string name="str_verify">Подтвердить</string>

    <string name="menu_home">Сканер</string>
    <string name="menu_schedule">Расписание</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="menu_rooms">Комнаты</string>
    <string name="menu_news">Новости</string>
    <string name="title_attendance">Посещаемость</string>
    <string name="edit_photo">Изменить фотографию</string>
    <string name="change_password">Изменить пароль</string>
    <string name="str_language">Язык</string>
    <string name="dark_mode">Темный режим</string>
    <string name="log_off">Выход</string>
    <string name="more">Еще</string>
    <string name="about_us_title">О нас</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Условия и положения</string>
    <string name="name_surname">Имя Фамилия</string>
    <string name="account_settings">Настройки Аккаунта</string>
    <string name="privacy_policy_title">Политика конфиденциальности</string>

    <string name="about_us">
        <b>Диплоный проект подготовили:</b> \n\n
        Уразалиев Еркебулан\n
        Акылбекова Аружан\n
        Бакбергенова Айдана\n
    </string>

    <string name="privacy_policy_last_update">Последнее обновление: 26 апреля 2024 года</string>
    <string name="privacy_policy_content">
    Добро пожаловать в приложение QrTeacher!\n\n
    Мы в QrTeacher ценим ваше доверие, и мы делаем все возможное, чтобы защитить вашу конфиденциальность. Наша политика конфиденциальности объясняет, как мы собираем, используем и раскрываем вашу личную информацию, когда вы используете наше приложение.\n\n
    <b>Используемая информация</b>\n\n
    Приложение QrTeacher использует различные технологии для сбора информации, которая может включать:\n\n
    <b>Информация, предоставленная вами:</b> При использовании приложения QrTeacher мы можем попросить вас предоставить определенную личную информацию, включая ваше имя, адрес электронной почты и другие контактные данные.\n\n
    <b>Информация об устройстве:</b> Мы можем собирать информацию об устройстве, с помощью которого вы используете наше приложение, включая модель устройства, уникальный идентификатор устройства, операционную систему и другие подобные данные.\n\n
    <b>Информация об использовании:</b> Мы можем собирать информацию о том, как вы используете наше приложение, включая информацию о времени, проведенном в приложении, и действиях, выполненных внутри приложения.\n\n
    <b>Информация, собранная с использованием файлов cookie и подобных технологий:</b> Мы и наши партнеры по аналитике используем различные технологии для сбора информации, когда вы взаимодействуете с нашим приложением, включая файлы cookie и подобные технологии.\n\n
    <b>Использование собранной информации</b>\n\n
    Мы используем собранную нами информацию, включая личную информацию, собранную с вашего устройства, для следующих целей:\n\n
    • Предоставление и поддержка нашего приложения;\n
    • Предоставление вам возможности использования функций нашего приложения;\n
    • Анализ тенденций использования нашего приложения;\n
    • Повышение качества нашего приложения и разработка новых функций;\n
    • Обеспечение безопасности нашего приложения и пользователей;\n
    • Связь с вами.\n\n
    <b>Раскрытие информации</b>\n\n
    Мы можем раскрывать собранную нами информацию, включая вашу личную информацию, следующим образом:\n\n
    • <b>Поставщикам услуг:</b> Мы можем раскрывать вашу личную информацию поставщикам услуг, которые помогают нам предоставлять и поддерживать наше приложение.\n
    • <b>В соответствии с законом:</b> Мы можем раскрывать вашу личную информацию в тех случаях, когда это требуется законом или в ответ на юридический запрос.\n
    • <b>Безопасность и защита:</b> Мы можем раскрывать вашу личную информацию в целях защиты безопасности нашего приложения и пользователей, а также в целях защиты прав и собственности.\n\n
    <b>Сохранение информации</b>\n\n
    Мы будем сохранять вашу личную информацию только столько, сколько это необходимо для достижения целей, описанных в настоящей Политике конфиденциальности, если иное не требуется или не разрешается законом.\n\n
    <b>Ваши права и выборы</b>\n\n
    Вы имеете право запросить доступ к вашей личной информации, которую мы храним, и исправить, обновить или удалить эту информацию. Вы также можете отказаться от получения уведомлений от нас, связавшись с нами по адресу "urasgaliev@gmail.com".\n\n
    <b>Контакты</b>\n\n
    Если у вас есть какие-либо вопросы или предложения относительно нашей Политики конфиденциальности, не стесняйтесь связаться с нами по адресу "urasgaliev@gmail.com".
</string>

    <string name="terms_and_conditions">
    <b>Условия и положения</b> \n

    1. <b>Принятие условий</b> \n

    При установке и использовании приложения QrTeacher вы соглашаетесь с условиями, описанными в настоящих Условиях и положениях. \n

    2. <b>Личная информация</b> \n

    Вы соглашаетесь предоставить точную, полную и актуальную информацию о себе, как это требуется в процессе использования приложения QrTeacher, и обновлять эту информацию при необходимости. \n

    3. <b>Использование приложения</b> \n

    Вы соглашаетесь использовать приложение QrTeacher только в законных целях и в соответствии с настоящими Условиями и положениями. \n

    4. <b>Ответственность</b> \n

    Мы не несем ответственности за ущерб, понесенный вами в результате использования нашего приложения QrTeacher. \n

    5. <b>Изменения в Условиях и положениях</b> \n

    Мы оставляем за собой право время от времени вносить изменения в настоящие Условия и положения. Изменения вступают в силу с момента их публикации. \n

    6. <b>Права интеллектуальной собственности</b> \n

    Все права интеллектуальной собственности на приложение QrTeacher, включая, но не ограничиваясь, авторские права, патенты, права на товарные знаки и торговые секреты, принадлежат компании QrTeacher. Вы соглашаетесь не вмешиваться в никакие права интеллектуальной собственности, включая права авторства, связанные с приложением QrTeacher. \n

    7. <b>Прекращение использования приложения</b> \n

    Мы оставляем за собой право по своему усмотрению приостановить или прекратить ваш доступ к приложению QrTeacher без предварительного уведомления или объяснения, по любой причине и в любое время. \n

    8. <b>Согласие на получение уведомлений</b> \n

    Вы соглашаетесь получать уведомления от нас, связанные с использованием приложения QrTeacher, в том числе рекламные уведомления, на ваш адрес электронной почты или через само приложение. \n

    9. <b>Законодательство и юрисдикция</b> \n

    Настоящие Условия и положения регулируются и истолковываются в соответствии с законодательством Казахстана. В случае возникновения споров вы соглашаетесь подчиниться исключительной юрисдикции судов Казахстана. \n

    10. <b>Связь с нами</b> \n

    Если у вас есть вопросы или комментарии по поводу наших Условий и положений, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу support@qrteacher.com. \n

    11. <b>Дополнительные условия</b> \n

    Любое несоблюдение нашими условиями и положениями может привести к прекращению вашего доступа к приложению QrTeacher. Мы оставляем за собой право предпринять необходимые меры по защите наших прав и интересов в случае нарушения вами наших Условий и положений. \n

    12. <b>Полное Соглашение</b> \n

    Настоящие Условия и положения составляют полное соглашение между вами и компанией QrTeacher относительно использования приложения QrTeacher и заменяют все предыдущие и существующие соглашения и предложения, устные или письменные, между вами и QrTeacher. \n
</string>


    <string name="busy_label">Занято:</string>
    <string name="room_label">Аудитория:</string>
    <string name="frame_label">Корпус:</string>
    <string name="busy_true">Комната занята</string>
    <string name="busy_false">Комната свободна<бос></бос></string>

    <string-array name="languages_array">
        <item>en</item>
        <item>kk</item>
        <item>ru</item>
    </string-array>
</resources>